燈一燈先

3月20（深夜心水）
1.英足總盃 曼城（-1.5/-2）2.12
2.英超 紐卡素（+0.5/+1）2.02

Tg燈爐：

3月21（深夜心水）
1.英足總盃 李斯特城（0/+0.5）1.78
2.英超 阿仙奴（0/-0.5）1.87
3.英超 熱刺（0/-0.5）1.92